[IOS/AN] 遊戲王Duel Links (96) ◆沒有新ban list 那有新meta ◆

—————————————————————

官網：

Download Links：
IOS：
Android：
Steam：

—————————————————————

實用網站：
英文攻略網：
日文攻略網：
台灣攻略網：

以上網站內容只供參考、不代表Lihkg的立場

———————————————————

目前主流：

以上內容只供參考、不代表Lihkg的立場

最新box :

————————————————————

新手常見問題：

Q1：洗唔洗刷首抽？
A1：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck。唔同deck有唔同首抽玩法
For example:
墮天使：可以先係Valhalla Calling 刷出一張key card -墮天使的放逐。之後，再講慢慢儲其他Key cards。

詳細情形可以留言問下一眾巴打

Q2：遊戲王點玩架？
Q2：官方公式規則書
其實玩玩下就識

Q3：新手抽邊個卡包好？
A3：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck/或者係呢度留言 等巴打們俾意見你。

Q4：幾時reset 卡盒？
A4：抽完你自己的目標卡之後就可以即刻Reset。

Q5：咩嘢係黃金包？
A5：過往卡包的汎用卡合集的卡包，必定會出現UR/ SR。期間限定出現。用免費石會有limit 次數 (6-10)。有時會出現突出既卡，請自行評估風險，早買早享受，微課或者F2P既不建議抽。
如果真的需要之前的卡包的卡，可以等最新型的優惠活動：卡包半價 。(25/Oct/2019 第一次開始，第一彈到第七彈大細卡包；25/Mar/2020 第二輪，由第彈到第十彈大細卡包）
可以用比黃金包更少價錢得到想要的卡。

Q6：咩嘢係計數物陷阱？
A6：其實是反制陷阱的意思。有部份中文翻譯極度奇怪，有唔明的地方可以上黎問各位巴打。

Q7：點解duel links 無xyz, Pendulum 同Link架？
A7：Duel links 暫時開放到5ds，所以最新的召喚法是同步召喚。

Q8：點解我無GX, 5ds 同 Dsod 世界架？
A8：開新世界是取決你DM(初始)世界的Lv。基本上DM世界升到十級就可以開齊現有的GX, 5ds同Dsod。

Q9：點解d角色的Level 上限唔一樣架？
A9：角色的Level是取決於唔同的世界。DM同GX人物目前最高是45lv，5DS是40lv，而DSOD是35lv。

Q10：點樣可以得到石頭抽卡呀？
A10：
1. 營運贈送（如：活動紀念，開新卡包⋯etc）
2. 升級世界
3. 升級人物
4. 參加活動
5. 參加階段決鬥（其他tcg game的天梯）
6. 每隔一段時間觸碰畫面內的設施可獲得數量1/3/5顆的石頭 （傳送門：噴水池、對戰競技場：街燈、商場：商店上方、決鬥專區：垃圾桶）
7. 決鬥專區的街頭決鬥重溫，每日一次，可以獲得5石

此外，角色持有石頭的數量的上限是9999。到達上限後獲得的石頭會自動傳送到贈禮盒，贈禮盒內的石頭最多只可存放30日，逾期就會自動消失！

Q11：點樣可以得到角色技能呀？
A11：
1. 提升角色等級
2. 完成成就任務
3. 活動贈送
4. 和傳奇決鬥者決鬥後隨機掉落
5. 階段決鬥 決鬥後隨機掉落
6. 使用技能抽籤和一部份道具與交易商隨機交換

Q12：點解要提升決鬥評分呀
A12：每場決鬥的決鬥評分會影響掉落物品的數量，每1000分會掉落一個物品，一場決鬥的掉落上限是八個物品
影響決鬥評分的項目可以參考：
一般而言，刷分卡組可以參考巴哈此篇的PvE部份 ： （其他部份有些內容比較過時）或者參考DuelLinksMeta

由於不同活動敵人的卡組也不同，刷分卡組以屆時活動出現後的情況為準。

Q13：點解有d卡片票卷有藍眼白龍封面嘅？
A13：有藍眼白龍封面嘅卡片票卷是Dream ticket。和一般卡片票卷最大的分別是Dream ticket可以換取卡包和SD的卡片 （一般卡片票卷只能換取活動卡片）
只會在營運有特別紀念活動時贈送，大約一年2-3次，可以換到指定卡片上市時間前的所有該稀有度的卡片。請大家善用，唔好用佢用換EX SD既卡或者可以免費得到既卡，詳請留言問巴打們。
—————————————————————

連登盃

第一屆( 30卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆( 30卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)
—————————————————————

此Po 嚴禁討論自閉燒血Cancer Deck
(e.g.科怪/金宮/妖仙)

NPC圖 方便大家睇 (中文版遲d出)

7月可免費獲得既卡 (需要肝活動)

7月活動

進行中

將推出新藍神活動 (大家會獲得2張新卡)

月中
❯卡莉渚再度出現(大家會獲得2張新卡)
❯Duel Quest

月底
❯布魯諾首次登場(大家會獲得2張T.G.卡)
❯西部鬼柳(大家完成相關活動後會獲得角色，相信會有新永火卡)
❯Mission Circuit
❯早乙女入gate

Confirmed Leak
下個細包名叫「Chronicle of Glory 」

meta咁多咒眼上王deck，係咪咁易呀

咒眼剩係驚宇旋
否則你target唔到佢

之前玩魔導女孩加魔導對面都投

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

唔識打新魔女，又係一個自閉流，一round出大魔女守備，幾張魔法上手，之後開始每張燒500血，打佢又每張加1000防。
就算清到一隻，即刻call第二隻...

魔女既剋星非BF莫屬

有ban list未呀 想抽卡

未 再等下

新post留名

好千

朱古力魔導女孩果堆仲有無得玩 突然發現依堆怪齊曬

有， 溝召喚師最多

溝光道召喚或者 溝魔導

無召喚

配魔導大概係入咩卡

卡通魔導/黑魔導女融合/五重/黑魔導....

睇你有咩卡..單抽課唔平

個活動出左五張紅眼比我

konami我屌你老母臭閪你食屎啦

早排見到有超戰士，係咪新包會出

係就好我係度玩緊白板戰士 上到傳就升唔郁 贏一輸一

副魔女好難用
成日輸

超重武者仲撚自閉過燒血deck
不停自己係度花式召喚，完全唔洗理對家
等佢打一場勁撚耐

問過靈獸未

超重比較無腦

咁呢層確實係

LM

呢隻一次過解決晒兩張（先炸裝備再炸怪）

係咪bug 點解無啦啦贏咗？

尋日打個event 連打3場超重
打到第3場真係想即時投降

帶無底，加拿大或者連鎖除外已經ok 前兩者都好常用

黑魔導，不知火玩足半年

雖然抵玩 但好悶

終於齊三, 唔使再對超重武，不知火同魔女

連輸五場
玩魔女唔係全手怪就全手魔陷或者落咩怪就比咩坑
卡Game講運我接受
活動又勁痛苦 出六張UR比我 其他唔出
但下下都比人當係弱智仔咁撚 我唔接受

真係屌你老母 次次話唔玩唔玩
隔幾個月番黎忍唔住番黎 玩到最後想棄
又諗番起上次唔想玩既原因就係比派牌員玩到我玩唔撚到落去

重新開始投能

終於有ban list

永續阿萊同熔魔

新ban list (7月21日生效)

大家可以放心抽不知火 BF 召喚師

不知火抵抽 但要重陷
想玩召喚師/電子龍 不過成本高d
仲未諗定

抽魔女都得

白龍招技多左張雙爆裂龍

無底&加拿大暫時得各1
仲有張夢幻ur券，諗緊換無底定召喚師好(召喚師得2，唔想為左1張爆一盒)

爆盒抽無底好咩

唔好架 所以兩張只能選一
唔會爆無底

整個banlist限得最好係紅狐臭閪

爆都爆召喚師
K社親生仔黎

終於用熟左少少
而家meta 多數用效怪
針得好緊要

想問下GAME 入面點樣睇禁卡表？

係公告度 撳detail

因為我軍刀齊左3，其他都齊齊地，所以淨係爆左召喚師好似好唔抵

電子龍係咪可以砌新deck了

黑魔導

下星期好有可能有新box 可以等埋
呢幾日d online 比賽應該會用新ban list 可以參考下結果

你張夢幻券幾時deadline ?

召喚師無得輸

上年9月份威到依家

要爆佢盒

本身仲猶豫緊抽第三盒，睇嚟又要掘石抽

仲以為是但一張限3，點知又冇事

佢唔出風 光召姐

入三張魔代怪..

黑魔導同不死火係咪削弱咗

速度慢咗 但實力不變

好似10月咁上下

咁死得啦，展開慢已經輸3成

三張魔無分別怕就入多張幕

不知火既問題本身都唔撚係不知火
D UR單卡重坑坑撚到對面玩唔撚到
水機直接無得玩 可以永遠消失

成個生態 只有坑夠多 溝咩Deck都夠
新手唔好諗玩咩卡組先 齊左坑先 點玩都贏

我覺得電子龍劈得over 左

玩幻像 + 雷破/因果 唔一定杖係手都展開到 加張布幕 技能用 墓封 仲係好勁

其實都係，好多人無底+鎖鏈各3支，根本上配咩都夠做

上網睇月光DECK
好多都唔落陷阱
唔會一下畀人秒?

之前有風箏/kuriboh /技能grit
紅狐限2 後應該會溝捕食黎玩

9估世界賽前出鎖鏈

咁我想問點解唔用陷阱卡？
或者咁講，跟據咩決定用手坑/陷阱卡？

實卡10幾年前玩過好短時間，主要睇動畫

好彩留返張夢幻卷姐

光道唔洗坑

都係唔抽住，等下個卡包再睇咩情況算

係都唔錯，但到時可能又有新課金屈機卡

如果有一日出返啲初代卡，落雷、黑洞、心變、聖防、神掃呢啲，咁就正
其實如果限1，都唔算屈機

出神掃一人一張啦
D重陷煩閪到

光道五重咪唔怕

有新卡包

鋪路實裝落雷同羽毛掃？

好似唔多勁咁

斬機出大怪但唔出本家同調

可能下個大包出神掃落雷

差兩隻火召 希望順順利利 唔好要我爆到底

會唔會出風召/光召

呢2張一出完全破壞遊戲平衡
要出都冇可能咁快出

而家先抽？今轉召喚師無限已經係奇蹟，其他主流nerf晒，係時候到佢上位然後下次就nerf